今日東突厥集會，明日圖博人權法集會？

圖博人權法開始放上國會討論

難得海外咁多圖博人教有參加撐香港嘅集會，點解我哋唔支持返轉頭？

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

今日嚴重唔夠旗

推